黃の鋒 可以話係寸過馬撚

見洋人嗰到，笑撚死

係唔係有5毛話過佢打呔拜見洋人?

梁廢老講

689唔是5毛

睇黎佢睇到摩西影響埃及穩定篇文

明天好睇

正到

5億毛

如果真係要立23條, 黃之鋒真係要準備走

見洋人

可能到時美軍打到黎呢希望

Push

笑左笑埋右

你個黃の鋒最好笑

點解呢一個post 可以有咁多正評但又咁少留言？

而家其實已經要走
去美國，澳洲做說客啦，佢喺外國有名氣

入過去坐過係唔同啲，而家gphone 諗野更加多元化，無以前咁戇鳩玩交叉手

鋒仔真係愈來愈好笑~恥笑支那拍得住貓神

同戴耀庭一樣
坐監會唔會令人生更精彩就唔知
不過又真係會令人開竅

坐完監嘅人
應該比所有人都更痛恨共產黨

肯定又是見洋人了

光復香港再出發

又level up了

屌 你唔講我留意唔到
零違和感

有ironman添啊
香港咪就多你呢類懦夫
成撚日FF人地美國人要為你班友拋頭獻血

你地自己活係呢個地方都唔敢獻血
然後要人地白人幫你地獻？

用下個柒腦啦 仲國際戰線國際戰線
連當地嘅人都冇反抗嘅覺悟
竟然會寄望人地來打救你地

呢個咪就係你地支那香港人一世都會做奴隸嘅原因

diu

其實條撚屌上年講果下
係咪諗住成世唔撚會打呔

5000萬毛先岩

保釋緊

真係愈大愈識玩
屌打低級五毛

邊篇 想睇下

埃及外交部譴責摩西 煽動以色列人離開埃及 顛覆法老政權 嚴重干涉埃及內政

14億又點呀？同我揾個15歲已可做領袖嘅出嚟

真
個d睇白兵睇上腦個班真撚On9
香港地底藏有大量天然氣？
憑乜9要幫你

到時個個都人踩人爭住走啦

點止煲呔呀 西裝都係西洋嘢嚟㗎
689應該著返唐裝先至顯得佢夠愛黨

幾時到OMDB

G鋒又撚

撚狗

我愛gphone

笑撚死

回力鏢

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

G 鋒： 唔俾我出境？我多時間到日日同你撚狗

好易中

佢根本都唔care回力標，講比大陸聽，明知大陸鐘意聽呢啲戇鳩野，為咗擦鞋自己都意戇鳩埋

依家反而多謝佢每日都買蘋果好過啦

董伯港獨之伯
CY港獨之父

唔該著翻唐裝先出發

重有蕫伯伯老豆東方海外嘅標誌(梅花，中華民國國花)，以前梅花嘜嘅船在航運界係一哥嚟嘅，唔知係唔係重新出發去台灣？要上微博問下大陸D綱友

邊有咁易走
依家移民外地
門檻都好高

就算投資移民台灣都嚴格咗
經營實體舖1年改咗3年
仲要請最少2個台灣人

外國要的資金就更多
冇過千萬都唔洗諗

講都咁直啲黃絲情何以堪

啱呀香港冇價值㗎 咩基本法值錢咩 笑大人個口

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦

識撚狗

GPhone

佢未爆武肺之前想去外國演講都比入境處block左唔比出境啦，點走

向美國求政治庇護

坐完幾個月好走啦

係，我都想問點解唔係中國香港藍絲唔係成日話人港獨咩

post

搵人key老董分隔維港d海

得美國出手，可以，但人哋搞完靠咩要畀權利你班友。

自由只可以由自己的雙手爭取，不能乞取。

好多有錢人既香港

成班屋企人攞外國户護照，你估下會去邊

有d matt哥feel

可能出post嘅只係廉價代筆，唔似777嗰件咁fat fat

屌

屌你老味
以色列人離開埃及

logo唔改，唔怕被告？

10毛=1蚊呀Chi9sin

屌 變左數學家添

好撚好笑

gphone最近真係好識玩

Matt Wong

仲領袖 搵隊足球隊已經搵唔撚到啦

手足嚟 課埋金比蘋果

睇x japan啫算啦